泰國成人秀後特殊行程 旅客貼身接觸裸女還自拍

許多人赴泰國旅遊時，都會觀賞鼎鼎大名的「成人秀」，但近日泰國一間旅遊公司被爆出，竟帶著數名觀看完成人秀的觀眾，與全裸女表演者互動與拍攝紀念照，誇張行徑讓網友砲轟「為了賺錢什麼都可以做啊，完全不顧國家形象與道德素養」，呼籲政府相關單位能介入調查。

泰國臉書專頁《บิ๊กเกรียน》27日貼出一組照片，照片內容為幾名遊客與幾位全裸的女性成人秀表演者互動、自拍，遊客甚至可以觸摸表演者身體、擺出不雅姿勢拍照，誇張又不尊重人的舉動惹怒眾網友，該粉絲專頁怒批泰國觀光業者為了賺錢沒有底線，「完全不顧國家形象與道德素養」。

該粉絲專頁同時指出「這類照片大多來自某些泰國旅遊公司為了賺錢，帶遊客去觀看一些在酒店舉辦的不出名小型人妖表演後，讓遊客和裸身表演者拍下的『紀念照』」。

其他網友看了照片後，紛紛對這些行為無法接受，留言「社會真頹廢」、「誇張」、「泰國婦女在外國人眼中形象超差」，也有許多網友表示「這些誇張舉動已經發生很久了」，並認為「在泰國只要能吸引遊客的賺錢方式觀光業者就會使用」。